{
  "Error Details": "错误详情",
  "Developer Options (Dangerous)": "开发者选项（危险）",
  "Allow Only Specific Providers (OpenRouter)": "仅允许特定提供商 (OpenRouter)",
  "Comma-separated list of providers to allow. See OpenRouter docs.": "允许的提供商列表（以逗号分隔）。请参阅OpenRouter文档。",
  "Anthropic Beta Headers": "Anthropic Beta Headers",
  "Comma-separated beta feature names (e.g., context-1m-2025-08-07,context-1m-2025-08-07)": "逗号分隔的Beta功能名称（例如：context-1m-2025-08-07,context-1m-2025-08-07）",
  "com_ui_thoughts": "思考过程",
  "Sidebar Display Mode": "侧边栏显示模式",
  "Auto (Dynamic based on screen size)": "自动（根据屏幕幅）",
  "Drawer Menu": "抽屉菜单: 侧边栏完全隐藏",
  "Fixed Sidebar": "固定侧边栏",
  "Web Search Results": "网络搜索结果",
  "releasenote-icon-fix-announcement": "## 图标系统设置更新\n\n由于之前存在导致图标无法正确显示的bug，我们在2.5.0版本中更改了自定义机器人图标的存储方式。因此，您需要重新设置现有图标。对此带来的不便，我们深表歉意。\n\n您可以在设置 > 聊天机器人部分为每个机器人设置图标。",
  "releasenote-thinkmode-fix": "## 思考模式改进\n\n我们对思考模式系统进行了重要改进：\n\n- 修复了思考模式内容的多个显示问题\n- 增强了对不同AI模型的支持\n- 改进了所有机器人的思考标签处理性能",
  "releasenote-remove-conversation-history": "## 暂时移除会话历史转移功能\n\n我们暂时移除了在v2.5.0中引入的会话历史转移功能。由于技术挑战，特别是当会话包含图像时，此功能无法按预期工作。\n\n我们正在开发更加稳健的实现方案，并将在未来的更新中重新引入此功能。",
  "releasenote-propaganda": "## 新增Propaganda功能\n\n点击聊天消息旁边的「📢」图标，可以将你满意的AI回答，覆盖到其他AI上面。当你对某AI的回答很满意，并且希望在此回答上与其他AI进行对话时，可以使用此功能。\n\n请参考[功能说明视频](https://www.youtube.com/watch?v=8y_T5vS1mBc)。",
  "releasenote-code-expand": "## 代码显示放大功能\n\n现在可以通过代码块右上角的放大图标，实现代码的放大显示。",
  "releasenote-claude3-7": "## Claude 3.7 支持\n\n我们已添加对新的Claude 3.7 Sonnet模型的支持。您现在可以在Claude API和自定义API设置中使用此模型。\n\n此外，我们还添加了为所有API设置（ChatGPT、Claude、Gemini和Perplexity）手动输入自定义模型名称的功能。",
  "releasenote-model-suggestion-fix": "## 模型更新通知修复\n我们对无法忽略模型更新通知的问题进行了临时修复。目前，您无法从通知屏幕更新模型。此外，按下忽略按钮将阻止所有模型更新通知。我们将在未来的更新中改进这一点。",
  "releasenote-claude-bedrock-thinking": "## Claude Bedrock思考模式支持\n使用Claude Bedrock API作为自定义模型时，您现在可以启用思考模式。\n可以在设置屏幕中激活此功能。",
  "releasenote-thinking-mode": "## 纯文本思考输出的显示改进（DeepSeek和Perplexity的思考内容现在显示在思考区块中）\n\n我们实现了一个框架，可以检测和提取AI回答中的`<think>...</think>`标签并将其显示在思考区块中。\n- 改进了像DeepSeek这样在回答中以纯文本返回思考内容的模型的可读性。",
  "releasenote-conversation-history": "## 对话历史转移\n\n现在，在不同机器人之间切换时可以保持对话上下文：\n\n- 在All-in-One模式下切换机器人时添加了转移历史的选项（可在UI中切换）\n- 在All-in-One模式中添加了只与一个模型聊天的模式。",
  "releasenote-icon-system": "## 机器人图标系统全面改进\n\n现在，重新安装或从其他PC导入/导出设置时，机器人图标可以正确保持：\n\n- 在设置界面中实现了可视化图标选择UI",
  "releasenote-ui-improvements": "## UI改进\n\n- **单模型视图**：添加了一次只显示一个模型的布局选项\n- **更好的机器人设置**：将详细设置重新组织到可折叠面板中\n- **机器人重新排序**：可使用上下按钮更改自定义机器人顺序",
  "releasenote-api-template": "## 自定义API模板导入\n\n轻松导入AI聊天机器人的共享设置，特别适用于企业环境中公司提供API配置的情况。",
  "releasenote-claude-think": "## Claude API功能增强\n\n为Claude API添加了思维模式（claude-think）\n- 可视化AI思维过程的新功能\n- 添加可配置的思维预算参数（默认2000令牌）\n- 可为有无思维模式分别设置不同的独立模型",
  "releasenote-perplexity-reasoning": "## Perplexity功能增强\n\n- 为Perplexity API添加了推理模式（perplexity-reasoning）\n- 专注于逐步推理过程的模式\n- 可为标准模式和推理模式分别设置不同模型\n- 更新了Perplexity徽标设计：新增Color、Mono、Sonar、Square四种变体\n- 改进了Claude API的响应处理",
  "releasenote-gemini-2.5-pro": "## Gemini 2.5 Pro Experimental 支持\n\n此版本增加了对谷歌新的Gemini 2.5 Pro Experimental模型的支持，提供了更大的上下文窗口和增强的推理能力。我们还修复了Gemini API自定义模型名称无法正确保存的bug。\n\n*(有趣的是：这条发布说明是在Gemini 2.5 Pro的帮助下编写的！)*",
  "releasenote-custom-claude-api": "## Claude API功能增强 | 现同时支持Bedrock和Anthropic\n\n### ～使用Anthropic官方API性能提升最高30%～\n\n<video controls width=\"100%\" style=\"max-width: 600px; margin: 20px auto; display: block; border-radius: 8px; box-shadow: 0 4px 8px rgba(0,0,0,0.1);\">\n  <source src=\"videos/claude-anthropic-vs-bedrock.mp4\" type=\"video/mp4\">\n  您的浏览器不支持视频标签。\n</video>\n\n- 在高级设置中添加了API提供商选择（可选择OpenAI Compatible、Anthropic Claude API、AWS Bedrock）\n- 改进了URL路径处理，防止API主机已包含'v1/'时的重复\n- **从Bedrock切换到Anthropic Claude API可以将响应速度提高20-30%**\n\n这些更改使得使用各种服务提供商和自定义端点的Claude API变得更加容易，同时提高了整体性能。",
  "releasenote_v280_vertex_claude": "## Vertex AI Claude支持\n\n特定规格的Vertex AI API中，Claude模型现在可以使用了（一般的Vertex AI尚未支持）。",
  "releasenote_v280_multiple_images": "## 多重图片上传\n\n现在可以在聊天消息中附加多张图片。",
  "releasenote_v280_gemini_update": "## Gemini API更新\n\n更新Google Gemini API版本，提升响应速度和稳定性。",
  "releasenote_v274_custom_api_endpoint_options": "优化自定义API端点设置选项（新增完整路径输入支持，可使用Deep Infra等与OpenAI API路径不同的服务提供商）。",
  "releasenote_v274_config_system_refactor": "重构配置文件存储方式（兼容旧版本配置文件，若因此导致问题深表歉意，请重新进行设置）。",
  "releasenote_v270_sidebar_all_in_one_fix": "修复了侧边栏“All-In-One”聊天始终显示在顶部的问题。",
  "releasenote_v270_thinking_mode_fix": "改进了“思考模式”和“Temperature”设置的显示逻辑，确保根据所选的API提供商更清晰地显示。",
  "releasenote_v270_add_model_button_enhancement": "在自定义机器人设置页面的底部也添加了“添加新模型”按钮，以提高可用性。",
  "releasenote_v270_settings_bug_fix": "修复了在设置屏幕上所做的更改有时无法正确反映在应用程序设置中的错误。",
  "releasenote_v290_session_restore": "## 新功能：会话恢复功能！\n\nHuddleLLM现在会记住您的聊天会话！重新启动应用时，会显示一个模态框让您选择是否恢复之前的对话。使用方向键浏览最近的会话，按Enter恢复，按Esc开始新会话。\n\n### 主要功能：\n- 自动会话检测和恢复\n- 键盘导航（↑↓浏览，Enter选择，Esc新会话）\n- 保存聊天历史和上下文\n- 支持All-in-One模式和单独机器人\n\n再也不会丢失重要对话了！",
  "releasenote_v290_web_access_enhancement": "## Web搜索功能增强\n\n### PDF内容支持\nWeb搜索现在可以自动读取和处理搜索结果中找到的PDF文件！当AI在线发现PDF文档时，现在可以提取和分析文本内容，让研究和文档分析变得更强大。\n\n### 改用Google搜索\nWeb搜索现在使用Google取代DuckDuckGo，提供更全面且相关性更高的搜索结果，让AI回答质量更佳。",
  "releasenote_v277_expandable_textarea": "## All-in-One模式可调整输入区域高度\n\n现在可以在All-in-One模式下通过拖拽自由调整输入区域的高度。不进行调整时，高度会根据内容自动变化。",
  "releasenote_v280_markdown_improvement": "## Markdown显示优化\n\n适配主题变化，提升表格和代码块的显示效果。",
  "releasenote_v281_url_fetch": "## URL内容获取功能\n\n现在可以在聊天中使用`@URL`语法直接获取网页内容。只需在消息中输入`@URL`后跟上任意网站的URL，内容就会自动获取并包含在与AI的对话中。\n\n![URL Fetch](/URL%20Fetch.png)\n\n示例：`@https://example.com 告诉我这个网站的内容`\n\n扩展程序会请求访问网站的权限，并在可折叠的区域中显示获取的内容以便参考。",
  "releasenote_v275_omnibox_search_fix": "## 修复：Omnibox 地址栏搜索无响应问题\n\n修复了使用地址栏搜索功能（@hl 关键字）时，聊天界面有时会一直显示\"等待响应\"的问题。现在，搜索功能会正确等待所有 AI 模型完全初始化后再处理查询。",
  "releasenote_v282_chat_pair_feature": "## 新功能：保存All-in-One机器人组合！\n\n现在您可以在All-in-One模式下保存喜欢的机器人组合了！保存的配对会显示在侧边栏中，一键即可切换。随时可以通过操作按钮重命名、更新或删除配对。\n\n![Save all-in-one pair](/Save%20all-in-one%20pair.png)",
  "releasenote_v282_common_system_prompt": "## 新功能：通用系统提示\n\n为所有AI模型引入了统一的系统提示，提供一致的上下文信息，包括当前日期时间、时区和HuddleLLM功能信息，以获得更好的回答质量。",
  "releasenote_v270_omnibox_search": "## 新功能：地址栏直接搜索！\n\n现在，您可以在浏览器地址栏（Omnibox）中输入 `@hl` 加上您的搜索关键词并按下回车，HuddleLLM 会自动启动并将该关键词作为聊天查询自动发送。\n例如，您可以在地址栏输入 `@hl 克什米尔属于哪个国家？` 并回车。\n\n<video controls width=\"100%\" style=\"max-width: 600px; margin: 20px auto; display: block; border-radius: 8px; box-shadow: 0 4px 8px rgba(0,0,0,0.1);\">\n  <source src=\"videos/HuddleLLM Addressbar search.mp4\" type=\"video/mp4\">\n  您的浏览器不支持 video 标签。\n</video>\n",
  "ReleaseNote-Close": "关闭",
  "ReleaseNote-ShowAgain": "下次启动时再次显示",
  "rename": "重命名",
  "update_icon": "更新图标",
  "delete": "删除",
  "Font Type": "字体类型",
  "Sans-serif (Gothic)": "黑体",
  "Serif (Mincho)": "明朝体",
  "create_new_all_in_one": "保存当前聊天机器人对",
  "Address Bar Search Feature": "地址栏搜索功能",
  "addressbar_search_feature_description": "💡 <strong>您知道吗？</strong> 您可以直接从浏览器地址栏进行搜索！<br><br>在地址栏输入 <code>@hl</code> 加上您的问题，然后按回车键。HuddleLLM 会自动启动并开始对话。<br><br><strong>示例：</strong><br><div style='background: #f8f9fa; border: 1px solid #e1e5e9; border-radius: 20px; padding: 8px 16px; margin: 8px 0; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, \"Segoe UI\", Roboto, sans-serif; font-size: 14px; color: #333;'>@hl 同事总是拖延工作 怎么向老板投诉</div><br><small><em>此通知将持续显示，直到您尝试地址栏搜索功能。</em></small>",
  "Got it!": "知道了！",
  "Don't show again": "不再显示",
  "Your browser does not support the video tag.": "您的浏览器不支持视频标签。",
  "ReleaseNote-HideUntilNextVersion": "在下一个版本前不再显示",
  "Recent Updates": "最近更新",
  "Settings": "设置",
  "Startup page": "启动页面",
  "Chatbots configuration": "聊天机器人配置",
  "API Settings": "API设置",
  "Save changes": "保存更改",
  "Shortcut to open this app": "打开ChatHub的快捷键",
  "Change shortcut": "修改快捷键",
  "Stop": "停止",
  "Send": "发送",
  "Share conversation": "分享会话",
  "Clear conversation": "清空会话",
  "View history": "查看历史消息",
  "Web Access": "联网搜索",
  "Deactivate": "反激活",
  "More layouts in All-In-One mode": "解锁All-In-One模式下更多布局",
  "Chat with more than 2 bots simultaneously": "同时和两个以上的机器人聊天",
  "Improving accuracy by searching up-to-date information from the internet": "通过智能联网搜索最新信息，提高回答准确度",
  "Full-text search for chat history": "全文搜索聊天记录",
  "Customize theme": "自定义主题",
  "Quick access in Chrome side bar": "在Chrome侧边栏快速访问",
  "Compare with image input": "用图片作为输入",
  "Custom Image URL": "自定义图片URL",
  "Current icon": "当前图标",
  "Click to select icon": "点击选择图标",
  "Built-in Icons": "内置图标",
  "Enter image URL (jpg, png, svg, gif)": "输入图片URL (jpg, png, svg, gif格式)",
  "Apply": "确认",
  "Preview": "预览",
  "Cancel": "取消",
  "Featured icons": "推荐图标",
  "Claude Icons": "Claude图标",
  "OpenAI Icons": "OpenAI图标",
  "Other icons": "其他图标",
  "Selected icon": "已选图标",
  "Import Export Panel": "导入导出面板",
  "All Import Export　（Including API Key）": "全数据导入导出（包含API密钥）",
  "Data includes all your settings, api key, chat histories, and local prompts. Do not share API Key with someone elses.": "数据包括您的所有设置、API密钥、聊天历史和本地提示。请勿与他人分享API密钥。",
  "Template Import Export": "模板导入导出",
  "Import ChatBot Settings": "导入聊天机器人设置",
  "Override Chatbot": "替换聊天机器人",
  "Import or export Custom API settings without affecting other data": "导入或导出自定义API设置，不影响其他数据。不包含API密钥。",
  "Import Template": "导入模板",
  "Export Template": "导出模板",
  "Invalid file format: \"sync\" property not found": "无效的文件格式：未找到\"sync\"属性",
  "Invalid file format: customApiConfigCount is 0 or not defined": "无效的文件格式：customApiConfigCount为0或未定义",
  "Failed to extract Custom API settings: ": "提取自定义API设置失败：",
  "No Custom API settings found in the file. Please check the file format.": "文件中未找到自定义API设置。请检查文件格式。",
  "Invalid JSON format: ": "无效的JSON格式：",
  "Failed to read file content: ": "读取文件内容失败：",
  "Failed to open file: ": "打开文件失败：",
  "Failed to apply mappings: ": "应用映射失败：",
  "Custom API settings imported successfully": "自定义API设置导入成功",
  "Failed to save settings to storage: ": "保存设置到存储失败：",
  "Failed to update enabled bots: ": "更新启用的机器人失败：",
  "Failed to process configurations: ": "处理配置失败：",
  "Failed to apply imported settings: ": "应用导入设置失败：",
  "Settings saved. Please reload the extension to reflect changes in the Sidebar.": "设置已保存。请重新加载扩展以在侧边栏中反映更改。",
  "Settings saved": "设置已保存",
  "company_profile_detected": "检测到企业环境。",
  "apply_company_profile": "是否要应用公司配置文件？",
  "company_template_import": "模板导入",
  "Ask me again": "稍后提醒",
  "Reject": "拒绝",
  "Reset Company Profile Settings": "重置公司配置文件设置",
  "apply_company_profile_description": "点击「确定」将跳转到设置导入页面。导入后，请设置您自己的API密钥（通常，通用API密钥就足够了）。",
  "Apply Template Settings": "聊天机器人预设",
  "Public Models": "公开模型",
  "System Message Mode": "系统消息模式",
  "System Message Text": "系统消息文本",
  "Export/Import All Data": "导出/导入数据",
  "Data includes all your settings, chat histories, and local prompts": "数据包括所有设置、聊天记录和本地prompts",
  "Export": "导出",
  "Import": "导入",
  "Custom API Template": "自定义API模板",
  "Import Custom API Template": "导入自定义API模板",
  "Edit": "编辑",
  "Saved": "已保存",
  "Save": "保存",
  "Use": "使用",
  "Title": "标题",
  "Content": "内容",
  "Create new prompt": "创建提示词",
  "Your Prompts": "你的提示词",
  "Community Prompts": "提示词社区",
  "Feedback": "反馈",
  "Display": "显示",
  "Display Settings": "显示设置",
  "Theme Mode": "主题模式",
  "Auto": "自动",
  "Light": "Light",
  "Dark": "Dark",
  "Theme Color": "主题色",
  "Follow Arc browser theme": "跟随Arc浏览器主题色",
  "Display size": "显示大小",
  "Language": "语言",
  "Search": "搜索",
  "Are you sure you want to clear history messages?": "确定要清空历史消息吗？",
  "Clear history messages": "清空消息",
  "Use / to select prompts, Shift+Enter to add new line": "使用 / 选择提示词，Shift+Enter添加换行",
  "Use / to select prompts, @URL to fetch content, Shift+Enter to add new line": "使用 / 选择提示词，@URL获取内容，Shift+Enter添加换行",
  "Propaganda action is irreversible.\nClick again to confirm.": "宣传行为不可逆，再次点击确认",
  "Propaganda👊": "宣传👊",
  "This usually mean you need to add a payment method to your OpenAI account, checkout: ": "这通常意味着您需要在OpenAI账户中添加付款方式，请查看：",
  "Please check your network connection": "请检查您的网络连接，中国用户可能需要科学上网",
  "Add New Model": "添加新模型",
  "Common API Key": "通用API密钥",
  "Your keys are stored locally": "您的key只会保存在本地",
  "Common API Host": "通用API Host",
  "Enable": "启用",
  "Disable": "禁用",
  "Disabled": "已禁用",
  "Delete": "删除",
  "Custom Chatbot Name": "给你的AI伯特起个名字吧～",
  "Choose model": "选择模型",
  "user-defined-model": "用户自定义模型",
  "Or enter model name manually": "或手动输入模型名称",
  "Advanced Settings": "高级设置",
  "API Provider": "API提供商",
  "Thinking Mode": "思考模式",
  "Enabled": "已启用",
  "Thinking Budget": "思考预算",
  "Temperature": "Temperature",
  "Confirmed.": "已确认。",
  "Verify": "验证",
  "Perplexity Icons": "Perplexity 图标",
  "Export Custom API Config as a Template (No API Keys)": "将自定义API配置导出为模板（不含API密钥）",
  "Custom API Models": "自定义API模型",
  "Host works both with /v1 or without /v1": "如果标准路径（例如 /v1/chat/completions）未包含，则会自动附加。如果主机已以 /v1 结尾，则不会重复添加。",
  "Custom Chatbot No.": "自定义聊天机器人编号",
  "Move up": "上移",
  "Move down": "下移",
  "Avatar": "头像",
  "AI Model": "AI模型",
  "hidden": "隐藏",
  "thinking_mode_support_note": "请确认支持的模型并进行相应配置。在不支持的模型上启用该功能可能导致错误。",
  "System Message": "系统消息",
  "OpenSource": "开源",
  "GitHub": "GitHub",
  "Thank you for using HuddleLLM!": "感谢您使用HuddleLLM！",
  "Shortcuts": "快捷方式",
  "API Endpoint (Full Path)": "API 端点 (完整路径)",
  "Full Path": "完整路径",
  "Full Path Tooltip Common": "如果“完整路径”开启，请输入完整的API端点URL。否则，仅输入基础主机名（例如 https://api.openai.com），标准路径（例如 /v1/chat/completions）将自动附加。",
  "Full Path Tooltip Individual": "如果“完整路径”开启，请输入完整的API端点URL。否则，仅输入基础主机名。如果主机名为空，则使用通用API主机设置。",
  "Host Placeholder Full Path Common": "https://api.example.com/v1/chat/completions",
  "Host Placeholder Base Common": "https://api.openai.com",
  "Host Placeholder Full Path Individual": "https://api.example.com/v1/chat/completions",
  "Host Placeholder Base Individual": "留空以使用通用主机，或例如 https://api.openai.com",
  "Host Blockquote Full Path": "输入的URL将按原样使用。",
  "Host Blockquote Base Individual": "如果主机名为空，则使用通用API主机。否则，如果标准路径（例如 /v1/chat/completions）未包含，则会自动附加。",
  "Not applicable for Google Gemini": "不适用于 Google Gemini",
  "Settings saved. API changes require reload": "⚠ 需要重新加载 ⚠\n\n设置已保存。API参数更改将在重新加载扩展程序后完全生效。",
  "Show Variables": "显示变量列表",
  "Show available variables": "显示可用变量",
  "Hide": "隐藏",
  "Variables description": "在Common System Message中使用这些变量时，发送到AI API时会被替换为实际值：",
  "Restore Session": "恢复会话",
  "Use ↑↓ keys to navigate, Enter to select, Esc to close": "使用↑↓键导航，Enter选择，Esc关闭",
  "Loading sessions...": "正在加载会话...",
  "Start New Session": "开始新会话",
  "Begin a fresh conversation": "开始新的对话",
  "No previous sessions found": "未找到之前的会话",
  "Click outside or press Esc to close": "点击外部或按Esc关闭",
  "agent_search_thinking": "正在搜索\"{{query}}\"",
  "agent_empty_search_results": "搜索结果为空\n⚠️ 未找到搜索结果。\n查询: \"{{query}}\"\n提供商: {{provider}}\n\n搜索引擎可能未返回结果。",
  "agent_context_prompt": "使用三重引号分隔的参考资料来回答问题。答案应该使用与用户问题相同的语言或遵循用户指示，而不是参考资料的语言。",
  "agent_question_label": "问题：",
  "agent_context_label": "参考资料：",
  "agent_final_instruction": "基于提供的参考资料，以自然对话的方式回答以下问题。"
}